%@metapost:Kang1998Bexo25.mp
\par\compo{1}{Kang1998Bexo25}{1}{Dans cette grille, on ne veut placer
  que des 1, des 2, des 3, des 4 et des 5 en respectang la condition
  suivante : chaque nombre figure exactement une fois sur chaque
  ligne, sur chaque colonne et sur chaque diagonale. Quel nombre sera
  écrit sur la case centrale ?
  \begin{multicols}{5}
    \begin{enumerate}[label=\Alph{*}/]
    \item 1
    \item 2
    \item 3
    \item 4
    \item 5
    \end{enumerate}
  \end{multicols}
}